有冇台灣巴打講下點解咁多人反蔡英文撐韓國瑜？

明明睇名就已經高下立見
蔡英文
韓國瑜

[旅遊台置頂] 有韓國瑜條奶共撚樣做市長一日，我哋香港人請罷去高雄！

因為阿蔡除左吹水之外都好唔掂
大把花生派唔妥佢